帶面巾唔露耳仔可能係鬼

帶面巾唔露耳仔可能係鬼，大家点睇

不完美可接受有改善空間

做咩打左簡體咁唔小心？

點出糧俾你？

点？
點解打殘體？

打好個點字先出糧啦，不推文

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

On9 p牌，大家上一頁得喇

我都唔會露耳仔啦，你下次出去打鳩我啦。

可以收皮先
唔洗再吹捉鬼風啦
下次有新招再黎啦

負評上一頁。

殘體字就同我躝返大陸..
冇資格喺度講嘢..

封鎖 負評 上一頁 不推文回覆

依家d人面識別可以認耳仔骨。

腐皮，上一頁。

記得有一樣野叫
不推文回覆
請善用

呢d垃圾post負皮上一頁
光復香港之前不如先光復連登

Thx